平時d電子垃圾會點處理？

就咁掉垃圾筒？
因為我有好多無用既電線 cam 果d
就咁掉好似好浪費咁

留名

揼落街

同問

LM， 好多遠古顯卡同手機

D mon電視係咪唔可以就咁擺去垃圾房
見好多人都仲係咁

理論上係唔可以

但只要冇人發現就

可以就咁扔

舊電話，同啲線火牛之類，3香港有個回收箱

邊度

睇錯全港有3個回收箱

香港明愛電腦工場有回收站
我有啲舊電腦部件通常拎去個到, 我見有小型家電好似風筒都收
去之前最好check個開放時間

一係其他forum HKEPC dcfever carousell 咁，$0起bid 隨時有人有用都唔定

香港島
中環德輔道中127號有餘貿易中心地下1號舖
灣仔莊士敦道159號地下
銅鑼灣怡和街46-54號麥當勞大廈地下A及F舖連地庫
北角英皇道278-288號英皇柏麗大道地下77-78號舖

九龍
尖沙咀加拿分道18號恆生尖沙咀大廈地下5B號舖
深水埗福華街153-155號金華大廈地下B號舖

新界
葵涌興芳路223號新都會廣場1樓139B號舖
青衣青敬路33號青衣城1樓147號舖

數埋都係得8個 同香港有三個回收箱差無幾